準備睇五等分的花嫁，有咩要注意？

勿劇透，thx

四葉贏咗

唔該曬巴打，幫我慳返時間👍🏻

😂😂😂

得4等分咋

唔是有五條女？

準備火機

有一條淨係識食 唔識溝仔(冇戀心

回頭是岸，唔好睇落去

點解？

唔記得咩事睇睇下棄左=.=

睇返

係就係唔同性格 但個個差唔多樣 冇咩2c咁=.=

無論係老師黨文乃派都冇所謂
個個都有END
放心睇落去

講呢d
動漫人物個個都差唔多樣架啦
換個髮型就係第二個人

btw套野h漫好睇過漫畫=.=

唔撚洗睇
垃圾

哂左呀叔20個鐘

睇尾二個集(漫畫67)

乜水

男主最後比人5等分

睇漫畫，留意細節，咁你就會明四葉點解贏

獵奇？

唔好睇

有乜點解作者想邊個贏就邊個贏架啦

我未結局之前已經知
係春場衰以為個個都拎顯徵鏡睇漫畫

吓？好多人都估到啵，點解要用顯微鏡？

勁多人話四葉無端端贏

果班只係唔忿氣自己鍾意既角色無贏到先咁講
其實有認真睇，睇到一半就知

風太郎=gay

咁點解四葉會贏因為有童年回憶殺？

老實講 其他4個都有成長 得四葉無 執著係拖累姊弟身上

咪比佢贏令佢成長囉

三玖個耳機好討厭。唔知掛住做乜9

分辨角色囉
你見佢地帶住個wig就扮到對方都知呢套嘢鳩既

其實估都估到
其他四姐妹都有明確既夢想
得四葉既夢想係無提過
咁佢既戲份一定係安排左係新娘呢個位
到最後先提到原來佢既夢想係新娘

根本作者話邊個贏都得
誓約之鐘根本點解釋都得
五月更加係無入場

五月無入場嬲到我

作者一開始係比四葉贏（睇佢icon已經知）
但最早皇道式女主登場係五月
第一個比較大嘅篇章係三玖（攻略完畢）
第一個主動進攻 攻到男主怕怕嘅係二乃
連四月表明心跡前都似係五月回合
其實唔留意細節真係唔知四葉會贏
一花？黑左就算吧啦

最後得返一個 就係一花
其他就係兩隻手兩隻腳

學園祭最後揀女嗰part
根本就係作者留位嚟開唔同嘅if線cap水用
反正之前嘅所有伏筆都係無凌兩可

春場無心畫 想快啲完 點會開if

正解

原來可以咁L樣解釋，但五月又無成長兼無入場又點解

快快手手完好過拖戲

真心
五月呢個角色可以消失
前期女主角感咁重
後期變路人
鋪排好麻麻

又唔可以咁講，推主線全勤咁濟，不過都係個句，渣風唔值配1235，同四葉條八婆虛偽L就非常好

咁你地咁講其實都係估作者既心機姐。

我問邊到睇得出四葉贏係講緊，佢前面有咩鋪排係鋪向四葉，除左童年回憶殺，四葉全程係助攻，又冇講過風點睇四葉

隔離學不來，黑妹跑出之前起碼都有講下男主回億起佢地以前既過去，同意識到黑妹一路係身邊支持佢。叫做都合理同講得通啲。風簡四葉好似係無啦啦咁。